勒邦占士老母問候區［憤怒emoji]

屌你咩謹慎發言
人仔真係大過天？😡

😡

咩被誤導姐
笑什麼！nigger!你也是美國人！

唔出聲咪算
痴線仲要自我禁言
Nba有得降班就好 佢隊西波快降啦

Delonte West liked this.

今年都入唔到po就好笑

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

James 咁講，今晚唔係唔出嚟吓話？

佢唔出聲真係由佢，屌佢老母出黎講猩猩語

奶呀奶
奶呀奶

[鄭重呼籲] twitter 戰線

請大家幫幫手，將香港過去嗰一個 difficult week 嘅相片或片段放上twitter，tag @KingJames hashtag #hongkongdifficultweek

目的係，藉著呢次事件，等外國人多理解香港嘅狀況，尤其係警察濫用暴力， 拘捕學生， 甚至性暴力。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

火箭gm=雲加
占狗=反雲狗
仆街黎

Kobe> James

得罪講句 占狗只係得益nba造神
同埋初代組三巨頭：（Wade Bosh 佢）
其他team 比唔上 佢先有咁多rings
佢早十年出世 咪又艾佛遜 加納特咁既成就

😡😡😡

點解杜蘭特去勇士組巨頭比人屌到咁
占狗做一樣既野無人屌？

幫我地 助攻仲問人老母

樓主發表過既親中言論多占屎幾萬倍.